仲有冇佳佳消息？

係咪俾連登仔溶左？

死咗好耐啦
重想有咩消息